【逆權運動】沙田區議員一句「黑警」 外籍警司下令㩒地拘捕

香港人反送中抗爭運動踏入第13周，香港警察的瘋狂濫捕濫暴的情況越趨嚴重，今晚再因一句口號無理拘捕區議員。

沙田區議員丘文俊晚上10時許於fb貼文，指區議員李世鴻在大圍站外因高呼一句「黑警暴打市民可恥」，在場一名外籍警司隨即走近，並扮作善意搭膞頭，未幾即用力將李世鴻推入防暴警中，並下令拘捕。李世鴻被多名防暴警員粗暴推跌，按在地上制服拘捕，再帶上警車回署。有圍觀的街坊不值警方無理拘捕議員，不斷高叫「放人」、「黑警」等口號。

據現場街坊稱，晚上大批防暴警闖入大圍站搜捕示威者，其間拘捕兩名女子，引起不少街坊不滿起哄，要求警方立即放人，沙田區議員李世鴻隨後到場亦被警方拘捕。

翻查資料，該名外籍警司為田心分區指揮官潘毅德（Neil Burnett），他過往亦曾粗暴對待記者，於2012年3月，當時為高級督察的潘毅德，曾向一名《經濟日報》攝影記者施以箍頸，並粗暴拉走推至對面馬路，不准拍攝

【逆權運動】沙田區議員一句「黑警」 外籍警司下令㩒地拘捕

push

宣揚下

預先比大家了解下辱犬罪既情況

死鬼佬 返去大灣區過世啦

提前辱警罪
屌林鄭老母唔會俾人拉 但屌狗會俾狗拉
軍政府

行過唔撚敬禮已經拉得

鄉下係邊將佢英勇事蹟傳返去

香港popo 除良安暴

咁都有

頭先仲拉咗個拎住兩袋送嘅師奶

個樣都似奸角

印poster

特權階級 自設辱權罪

外國巴絲幫下手
咁撚威同鄉點可以唔知

DKLM 垃圾

起佢老母底

721 831

黑警

White trash

香港納粹蓋世太保

咩國籍咁威

白犬

唔好得個睇字啦屌 脣亡齒寒呀

老豆搵仔
老佢老母底

根據surname大集會係美國籍

機會

外藉警渣名單
層輝
潘毅德

Extradite him to where he came from for treason and crimes against humanity.

Twitter

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

之後會點呢請問？
人哋起左個鳩幾月一隻狗都無死，你仲好意思咁撚大隻字叫人哋？

外國勢力

呢個好似勉強啲喎....11點幾2包餸...

唔係十一點拉

TUI

Fucking white trash

無惡意 唐氏症都可以當差？

推

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵

好撚官威 有無人知個洋鬼咩國藉 幫佢洋威海外

有冇人知佢鄉下
最好宣傳埋佢細個長大既社區+中小學
等啲同鄉知道佢英勇事蹟

死鬼頭，twitter快啲推佢國際揚名